原價收 容祖兒演唱會門票 x2

放8月8日，3連，第6行